突發 何君堯office根本無事

啲玻璃無跣親呀！
圖片攝於：天水圍天華邨

突你老母發咩 乜柒都話突發

幫手推 有冇人去睇下啲玻璃有冇事

荃灣office呀聰明